老實講雖然我鐘意美食呢套漫畫 不過不得不說套漫畫真係好gay

仲有臭氧草嗰篇 邀請小松做搭檔嗰度好似係度求婚咁

係啊

我睇既時候覺得係男人既友情囉

睇到猿王個度

pair本來係雄性送俾雌性 用嚟求偶

結果基虜就送俾小松

左下角句野好gay
個高漲仲要引號

美食的基佬真係好正
夠天馬行空,打鬥畫得入肉

係 就算入咗美食界其實都好精彩 都唔明點解俾人腰斬

打猿王嗰度好正 用跳舞決勝

打馬王 俾馬王一個噴氣秒殺 如果我諗其他漫畫 應該一個大技 王得返半條血

真係好基, 點解會咁, 作者唔係鍾意蘿莉咩?

成套野寫得最好都係三兄弟同佛洛澤，呀卡個段感情
同埋一龍同史來母

仲有尤塔一微米個故，回憶完順手OK專心煮野食嘅對手

三兄弟
二郎好型 型過三虎

各有性格

西巴都有睇 ?

刂｜

小松唔係應該同磨刀婆有感情線既咩？
最尾結局咩都無

仲有節乃個弟子呢

係
好多條線都無交代
阿虜似假結婚feel
都感覺唔到佢對條女個感情

呢幕我都好有記憶
變返以前既佢!

根本冇感情可言 至少劇情冇描寫過
佢同小松之間嘅感情仲深厚
其實唔結好過啦 格硬嚟嘅

咁更顯得佢地gay
係心靈上GAY

梅爾克比個十貝sheshe睇中左